諗25.5度呢樣嘢出黎嘅人 我屌撚爆你老母？

巴士熱 地鐵熱 屌你老母 on9

25.5 根本係個 on 9 指標，相對濕度唔理，個溫度其無意義

利申: 工程系

屌你老母 點樣改變到？搵議員？

話地球係圓根本係on9

話0度結冰根本係on9

話183係男神高度根本係on9

話c cup根本係on9

話bmi 20係正常根本係on9

利申: 小學fresh grad

利申有說服力？

地球又都係橢圓
結冰仲要睇大氣壓力

根本諗個條友都戇鳩 不過班環保撚埋又係涼住冷氣屌人開冷氣

想問下 comfort zone 係乜？
你連呢個都答唔到，關於溫度你知乜？

係應該幾多人係度都係25.5度
係d on9公司以為係開左25.5度就算，唔理人多會熱左要較凍d
唔關環保撚事

有，岩岩考試先考完溫度既設計，淨係得溫度，係乜都計唔到

去濕咪又係要condensation 一樣哂能源 其實加下風扇咪仲好 一樣減到體感溫度

加風扇咪一樣用能源，你要用多好多空氣先做到降溫既效果

先做到一樣降溫效果

環保撚擺個溫度計去風口已經夠哂 on9

其實25.5係風口溫度定點
如果風口就仆街啦

溫保撚梗係同你計風口，但自己擺展覽就用手提發電機，我當面屌，班義工話我原教旨

佢地係較個遙控較25.5度唔係計supply air 架 佢地鬼識度風口咩
人多左係會影響個heat load 但係室內個sensor 會feedback番個室溫番controller 係個controller淨係用partial control先會有影響 但影響都唔算太大

Ok man

屌佢老母環保撚，成班都腦萎縮，咁撚柒熱都25.5？

屌你老母較20度個d仲自私，我坐風口位成撚日凍到病

但環保撚會埋黎屌風口低過 25.5

傻人唔好出街

凍有得著衫戴帽
熱冇得剝皮剃頭